自己車位比人泊咗，可以點玩

我個車位呢排成日比人泊咗，因為係停車場，黑警做唔到咩。
除咗日日叫保安鎖車之外，仲可以點玩

有無得拖走佢

你冇係自己個車位噴返自己個名咩

放雪糕筒囉

停車場，點拖

泊喺佢前面頂住

次次叫保安鎖車，保安都會係部車到打比個車主，因為部車留咗電話，搞得來條友都返咗嚟，但我就浪費時間等佢，有時打好多次唔通，保安先鎖車

一係call保安鎖車
一係你放張紙比佢叫佢唔好再泊
如果唔理你嘅，你咪睇真d附近有冇cctv/長火cam
幫佢簽下名囉

有時都明白點解鄉黑地方唔好亂泊車。
但我地停車場，又唔係鄉黑，做唔到呢啲

屌9停車場啦，應該每次一見即鎖，每次開鎖350，鎖到佢驚為止
仲打俾佢做乜7

用屎水/泥水幫佢幫洗車

即場屌尻佢啦⋯⋯自己個位俾人泊左
咁撚中意泊咪叫俾錢 買個車位

我想問如果真係比人泊左鎖車的話, 自己會唔會有錢收? 個車位我自己買/租左...佢咁樣次次煩到本人的話又無錢收咪即係攞黎搞

保安話因為車頭有電話，程序上都要打電話

毒撚俾人搶左車位都唔敢出聲

呢啲人冇錢泊時租，或者冇時租又貪方便，一定要

咁真係好難同佢玩

圍頭佬先可以玩到四條呔放晒氣都冇事

搵鎖匙𠝹下佢

以睇見過俄佬有條片
條仆街泊車塞住出唔到
就開架水泥車成車倒落去
我係非常唔建議復仇的

呢啲時候，鄉黑真係有用

放氣劃花呢d 基本啦，唔撚係驚呀

車頭有電話 仲唔識玩？

幫佢車尾 貼8隻字咪得囉

長火cam都有盲點喇
最多咪前後
一架車4個方向
你自己諗喇

條友裝咗長火，呢啲擺明有心去泊人個位慳錢

用可樂幫佢洗下引撆

次次都係佢？

所以咪叫你屌9個保安屌到佢唔打電話

頂住佢前面泊返幾日老閪唔走

個車位你租定買先？

佢本身有留電話係車頭
即係你都知道啦
你直接打俾佢講
請佢以後唔好泊你個位
好聲好氣
佢應該會收斂下

泊人個位點慳錢呀？
你個車場唔洗泊卡入閘？
如果佢係時租入閘
泊邊個位都一樣喇

咁當事人好無保障o者, 佢泊左個位無得泊咁又要浪費時間同佢講...咁浪費咁多時間邊個賠..

但會唔會部車4個方向私了，但個長火cam聽到聲

入場唔係要拍卡？？
點慳錢？？
利車無車 唔認識

個個都話慳錢，我都想知點慳

唔敢惡過佢就以後都俾人泊你位啦俾我實幫佢一日簽一次名

係呀，聽保安講，條友係入嚟搵朋友，星期六日就出現，但又唔想比錢時租/搵唔到時租。
先玩呢啲「走鬼散水泊車」

自己鎖，每次收返一次蚊

你私了就柒硬，係人都知個位係你嘅，有幾難查呀

依個係車場保安責任

頂佢前面會否到佢報警

個位租定買？

起漆水

條友知你好恰咪霸你位
你要話返俾佢知你唔好恰

按錯
Btw
問管理處追討等車時間損失

打橫放佢前面，累埋隔離兩個車位
只要你玩大佢，管理處就會每次都幫你搞

租就死得

入汽水 入沙糖
出得車場有排都返唔到黎

幫佢用啲好難擦甩嘅物料寫你想寫嘅字
如果車牌好易甩嘅可以幫佢上實啲
放網球喺死氣喉

閘返佢 到停車場打比你就話飲左酒揸唔到車

Btw 保安真係唔做野可以打去佢公司嘅control投訴，一定有supervisor做野

我打過，次次都話立即返來，有時直頭唔聽。
呢啲擺明搏你吹佢唔漲，只要鎖車/報警前返就得。呢啲玩「走鬼」招數都幾仆街

等3個字
唔鎖就投訴

解鎖要比錢架喎 佢仲成日都咁

幫佢貼個光時貼紙係車身

批舊薯仔請死氣喉食

你幫佢搵塊嘢成架車cup住得唔得 搏佢唔開個罩

係咪上左你屋企搵人呀
等佢電話響就知道你返黎

屬唔屬於霸佔私人地方⁉ 因為車位你租/買，已經告得入/

砂糖好好味

個位係你嘅 你泊返自己嘅地方都要驚人報警

拎個電話上黎啦

識野 唔洗同保安部嘈打上佢地公司
佢地9秒9做野

回錯po添

因為我停車場時租少，條友貪方便

帽事既

係車尾貼光復香港，時代革命，反國安法
然後報警

算啦
樓主乜柒都驚
俾人恰算啦

你揸走既時候擺幾粒釘係地下

真心依啲都唔玩就抵你比人恰啦
唔想咁仆街既 出面有第二個位泊既
就買返十零廿條鐵鏈鎖鳩住佢架車囉
鎖返個零月唔好比佢走
電話唔好聽

依家同佢痴個文宣上去佢都有排玩

私人車位 請勿亂泊 如有損毀 後果自負

咁又係其實呢啲人咁樣玩，真係好無恥

咁你都係比咗一個月錢咋喎，就話個車位係你！？

留意cctv位後做野

叫你搵保安投訴係最正路，你又唔聽

樓主個位響邊，下次經開嗰頭借黎泊下。大家都你連登友，冇理由同我計。🥺🙏

少少野都驚 咁抵撚你死啦
你個位係邊 我都想泊下

有電話就易啦，幫佢上上28 car賣車

去二手網賣不存在嘅野，仲要好撚平

咁法律上都係你嘅，你有一個月嘅使用權，並唔係擁有權囉

以和為貴 由佢啦
咪送比佢囉

但樓上有人話「幫佢洗車」因為個車位係我嘅，一定查到

寫香港獨立唯一出路

痴撚線，你有交管理費但你竟然可以容許停車場係你明知嘅情況下壞cctv比d男子氣慨屌柒管理處啦

出律師信俾管理處同果位車主啦 要惡過佢哋先會識得收斂

你真係好撚膽小 你叫個friend同你一齊去 揸架車頂撚住佢等佢出唔到 坐到佢落嚟屌鳩佢

真 當識個朋友
車位讓比佢啦泊啦
車租又唔算貴

一定係打橫泊頂實佢
起碼要佢賠5千先肯放行

咁你有佢電話，平時就好買定張太空卡同佢傾下你嘅心事同埋煩惱，唔好太夜打畀人呀

Ching真係唔驚教唆比人告

咁理論上所有嘢都係使用權嚟嘅，人無永生，但係有遺產法嘅話你傳比自己下一代囉

我唔明你搵架車打橫頂住佢有咩咁困難
咁都做唔到不如比佢泊算喇

反而你話搞佢架車就不了，你架車係返依個位咁易搵

最驚投訴

擺佢車牌上黎先

屌鳩保安
管理差
D街客亂泊
鎖完 搞完又點
下次又第二架咁泊

比少少錢 當識個朋友
我為人人呀嗎
好心有好報呀樓主

樓主自幼膽小怕事

擺上fb d 車谷嘛
又有電話又有車牌
一係擺上咩28car 18car

問題係使用權係7x24...我用唔到就係管理者問題，攞返保償好合理

直接泊係佢車前面塞九返佢啦屌

使q等佢咩，直接走添喇,放架車係到，佢打黎當聽唔到

由佢報，本身個位係你

保安有責任守住私人位唔比時租泊
你下下都比人泊到，真係屌屌個保安公司叫佢做下野先，例如叫佢放雪糕筒加個指示牌
呢個係最和理非做法

理論上有得民事索償

問題係樓主唔知驚乜，佢肯定講啲唔講啲啦

人地裝咗長火Cam,又要口罩頭巾包實個人先做到

保安鎖完車
你再加條鏈鎖多鑊
再叫佢搵你傾囉
屌你樓主都柒下柒下咁

貼幾張文宣, 影相再傳去國安, 有留電話? 仲好, 國安想搵佢

你又成功維護領土完整了

頂住佢架車 照走到佢要走個陣
你話出咗去囉 叫佢慢慢等
但最好同啲保安投訴咗先

返黎個時自己唔記得就好笑

樓主借埋老婆比我泊下 我留電話

自己買鎖鎖佢有冇得諗

揸唔到車，佢可唔可以報警拖走我部車

你咁on9死撚左佢喇

連瓏車

咁撚細膽 仲問乜尻者

樓主：自己車位比人泊咗，可以點玩
also樓主：唔玩啦唔玩啦，好驚好驚

鎖得來都走咗，一個月都唔知鎖得有冇一次

有投訴真係變死狗

你連個月租車位都保唔住，我唔相信你有能力買到部車囉。你份工都就嚟保唔住架啦

放架單車落去

佢拍左你個位 佢敢拖你車??
邊個莊邊個閒呀??

咁你唔快撚d死先
條友一陣一定會搵你再殺鳩你

要black bloc做嘢先得喎，咁樣

你放佢電話同車牌上網咪得囉

自己位 鎖返人架車你都唔敢就含撚啦

樓主唔係唔做嘛？

你係咪想表達自己嘅嘢比人搶走應該點做呀？

首先，你要肯定果樣嘢係你自己先。

屌你自己都話報過警黑警唔理因為私人地方啦
佢又點可以報警拖走你部車呀

屌柒停車場啦
咁撚樣我洗比錢你租車位 on99

乜原來可以咁無恥
屌撚到d食蕉佢化啦
見到車主屌撚埋佢啦

喬裝好難咩乜都唔夠膽做就唔好上嚟問繼續搵保安啦屌

鄉黑地方就有呢句
呢其他停車場貼呢句，好似真係私了都死

嘩,咁都比你諗到

分階段逐步升級，你唔使同佢講其實你講下㗎咋嘛

次次都係果條友？

你其實受咗咩委屈？想私了邊個？

你真係抵屌

如果係咁你有層樓人地去你屋企霸住都得

個位係你，想點就點

買十幾條鐵鍊幫佢鎖碌

用布塞佢死氣喉

告Q管理處啦
如果時租滿
仲放佢入嚟
就算未滿，
已經唔係第一次，
明顯管理不力

咁咪泊架車喺前面頂撚住佢囉，
一定係咁玩架啦

淘個車位鎖 點睇

梗係借層樓住下

我都唔知你驚乜 你咁連保安都睇你唔起 你就係要做下呢啲間管理公司先會郁

邊個知係你？冇人叫你大大個人企係個cam前面行黎行去下話？乜柒都驚上身就咪上黎取暖啦 又要問人點玩又要講一句駁一句

買支反光噴霧/WD40可以做咩 自己諗

影相放上28car囉 gtr賣2皮

唔係要教呀

樓主其實想點
大家俾曬方法
你又話驚呢樣又話驚嗰樣
咁你由得嗰條友泊你個位囉

就試吓先
最驚隔離左右車主，嬲埋我

你老味咁撚驚泊佢係前面咪得囉
佢叫你落嚟咪同佢講比五百加班費就落囉

樓主唔想私鳥咪寫信投訴保安
（私鳥好多巴打講左）
最好有咁高級投訴到去咁高級,最好連當值看更係邊個覺得有咩做得差都寫埋落去
唔熟法律唔知有無得同車主/保安索償（睇你自己有無影低証據mark時間日期）

你一係搞個車主一係搞保安姐
嫌麻煩怕事就無得搞

你好撚冇用

洗撚私了咩，揸正黎做解決到個問題

影唔到你 但係人都知係你啦

退租 跟住買包水泥 整4個石屎躉比佢玩

睇到火都來～
樓主係咪鳩up? 咩都唔敢，正一on9

呢個咪係重點囉，你好可能連車牌都無。

你想私了部警車，但驚部警車有長火嘛。

點解次次黑衣人都係出呢啲POST嚟問路？

真，又要驚又要想報復

驚呢驚路就咪撚學人揸車啦

泊時租囉咪撚煩

月租定自己位？
月租就投訴
投訴唔理就玩小額錢，另食焦買你怕

自己位就買 remote閘

如果驚大風險嘅 就唔好私了
泊架車喺佢前面頂死佢算啦
最緊要之後就用番佢嗰招
同佢講好快到嚟緊㗎啦 或者索性唔聽佢電話

你條on9諗野真係世界級

又唔撚係你錯 咁細膽做乜
你唔玩大佢 停車場啲人點會放上心？

垃圾樓豬

搵個星期同個保安日日影相做返record 再send 返比條友，派傳單都仲得

假
拉

佢根本無車牌

有冇巴打知道如果比人塞咗個鋼絲刷入死氣喉會點？點先知道？

你有冇得當面屌尻佢老母呀?

意外地撞

貼完call狗 我同你講 半個鐘佢部車就打柴

同一個人定點？

點解你可以咁聰明，IQ應該破咗200了吧

你係咪傻家，鎖車無破壞,使咩喬裝
自己車位唔敢鎖人車，你真on9無極限

呢個掂

唔明

留個電話係車頭

揾個轉灣位泊起嗰到，等佢打比你

簡單啦，你比返時租錢佢叫佢比返你泊囉

樓主唔好信咩私了
班人講就兇狠
捉到留案底就柒
條友一睇就知識玩
分分鐘車主就係狗
攪佢架車佢搵重案玩撚死你
你就含撚

唔撚使講咁多
下次佢泊你就一鳩泊佢車頭
最多停車場鎖你車
報警都冇撚用
你都識講私人地方

泊人車位咁無賴，緊係想私了又唔穿煲

我讀過保安
自己鎖係犯法
唔好on9

你連拖佢車都唔可以
你想拖佢車要法庭批先得

我都試下，一次就收佢皮

都係嘅

個位係你既， 其實做咩都得啦， 諗下有咩方法搬走部車

咁都唔識唔好話自己係連登仔

火魔

保安同條友似打籠通

天真

點解要私了？

同埋你聲稱個車位係你啫，可能係根本無錢租到個車位呢！你本身都係租霸，個保安梗係唔采你啦

下次跟部車走，搵到住邊夜媽媽衝入佢個車埸咪爆到車囉，查條毛啊

推呢個

搞到人就得,保安都唔撚識做
唔鎖車咪搞埋其他業主/車主

我上次擺佢前面，星期六晚6點去看下條友係車度等，管理處打比我都唔聽電話。最後9點幾落到去，條友仲要講晒sorry～，個日中秋來。佢已泊過幾次，好似同管理處熟。呢鋪，一鋪搞撚掂佢。舊年到而家無人再泊我個位

真 車位鎖咪搞撚掂

叫你拖走佢部車你又唔敢，自己冇錯既都仲要驚俾人地拖走你部車

你都係繼續俾人泊啦…一開始個心態已經輸晒

樓主驚到仆街

又得wo

自己車位鎖車要錢攞贖金都犯法？
沒經同意，亂泊車位喎

你可能要惡啲 搞大少少 個保安想hea 你

頂住佢個位，之後同保安講飲咗酒/喺強國隔離緊十四日
叫條友等得就等啦

喺樓下偷望佢 咁樓主就唔洗驚有人拖走你架車

咁你放個電話上嚟

每次唔同車？

隔離左右車主冇出聲咩

推呢個
試過用類似手法

同保安講，因為你有員工號碼，程序上都要投訴你

所以D保安好鬼賤, 免得過都唔理...

包實自己入去私了佢架車

好明顯
時租滿要閘人
時租唔滿就有位泊 除非玩你

你比錢租
仲要你親自處理...
要搞都唔係自己出手啦

樓主竟然夠膽搞人哋部車

小心第時架車俾人縱火冇仇報
贏又係你輸，輸咗又係你輸

車位你買？

印象中你係車位owner
你泊架車係前面，管理處無權拖
最多鎖你車通知你
你泊低係到一星期都係比解鎖費就得
人地就一星期無得郁，當然你都會無車用

利申 鳩嗡
請咨詢法律界人仕

所以話你on9

香港冇先撩者賤，打死無怨
鎖車只有授權人士，用運吉處簽左cert工具

你自己出手，就非法禁固
連看更都醒過你
用下個死人腦

去到呢個時候你仲要驚，仲要面皮咁簿嘅話
無人幫到你，繼續俾啲仆街泊你個位，然後你繼續等啦

不嬲好多保安都係hea做等出糧

Lm

Blackbloc又唔識
出門口避Cam 又唔識
呢一年訓著左？

你自己都話報公安無人理啦

直接出信總公司
話再唔理就記低阻幾耐，用你人工*min
去小額追管理署

自然買你怕

對住仆街唔好慳

最正確方法就係當樓主揸走自己架車嘅時候

就搵另一架車霸住個位
咁咪冇位畀人泊到囉

泊過幾次姐係慣犯

見你冇激烈反應就睇住你黎食

應該用合法既方式閘到佢以後唔敢再黎泊

呢D同管理公司(寫字樓)或者法團(如有)講啦，最好做過鎖車罰錢制度，收到架錢有得分比保安

有錢洗得鬼推磨，有D野你懂的…

次次都係同一部車定點，咁撚痴線都有
個車位你租定買。。

冇人叫你私了之前大大聲讀自己身份證Number

仲唔大大聲屌柒個保安
你/個業主交管理費托柒架

直接投訴俾管理，計番無左幾多日叫管理公司waive番錢，一同收錢有關就會做野blacklist啦

再唔係迫架車係佢前面攬炒，等佢架車走無人話得你

樓主結婚未？架車係咪次次一樣？

班狗理得你係咪私人地方 見到呢8隻字即刻衝入去爆窗搜車

貼文宣係佢架車咪得

咪係囉 個保安都知咩事 會隻眼開隻眼閉架啦道理係你度 佢唔驚你玩野/報9 點解你要驚返佢轉頭??

文宣有用嘅話，點解人類會發明武器？

咪撚同條柒頭討論啦

佢泊一次就寫一次信/email去管理處再補個電話去高層DKLM。記得寫埋自己保留權利有further action（法律訴訟個d)

道理係你到，無改善一係搵方法法律途徑索償，一係放上網，搵媒體報。隨閣下喜歡想寫臭個車主定管理處

個做法已經先君子後小人

反正之前親人爭公屋個d芝麻綠豆野都上到電視東張西望
我已經諗唔到再斯文d嘅做法

同佢架車加條痕

邊8隻字 講出黎啦
光

武器係有用嘅不過樓主點會用

個車位係你嘅 佢都唔驚你玩野/報9啦
點解你要驚??
就係你吞聲忍氣先會比人恰到上心口呀

直頭交泊車錢都托柒啦
條撚樣泊完又泊都無問題 無改善
咁仲打電話？

屌柒保安公司
報埋ICAC啦 cc比保安公司
問埋邊個跟你個case既 技訴埋
你放資料上黎去幫你send埋又點話

佢保安隻眼開隻眼閉你就咪再用溫和手段喇 不過有啲咩都要小心行事當你係要私了一個人之前要做既野

復

大大隻寫住鳩泊
佢揸出街應該俾人笑到pk

咩場先
蛋糕樓商場的話, 唔好同車場講, 直接同CS櫃檯講
如果成日都係同一架車泊你個位 (要影低), 直接問佢係咪車場食焦收左錢

樓上見到話幫佢貼野, 千其唔好, 十九幾萬車cam睇住你, 死硬

如果封佢出車位唔阻礙通道的話, 係可以, 只要你唔落車,
話等緊自己個位泊就得, 冇得鎖你,
而且你可以在車上要求食焦鎖左佢先行開比佢出車(如有鎖車政策)

你以為車位俾人泊咗咁簡單？
實情係你老婆都俾人啪緊......

條友只係轉移緊視線

獅鳥第一個査你
停車場cctv壞就屌佢啦，由得佢壞咩

次次都係同一條友，應該係情敵嚟

普通釘書機 is ok

你條廢柴乜都驚 玩你老母咩
返屋企食屎啦

拆車太

大頭針

咪撚on 9 到時佢做鳩返你

鎖車你又唔制
閘車你又唔玩
又唔打上去食蕉公司投訴
條友落黎開車又唔直接屌柒佢

不如你送左個車位俾佢啦

相都無張

放電話車牌上嚟 大把巴打幫手喇

有次我上28卡賣車
咁我架車keep得殘咪比市價賣平兩萬囉
哇勁多人打黎問啊

警車燒咗，第一時間會懷疑邊啲人先？

黑衣人通常係咩人先？我未見過生活條件優越嘅人會做黑衣人，所有劏房戶嘅後生仔查晒，一定有收穫啦

既然停車場個cam壞 咪搵老同遮樣拎舊磚掟佢車窗再放佢氣囉
唔係要教呀？

佢泊左你個位，你唯有泊喺佢前面
揸完車番屋企飲啖酒好正常
電話打來叫你郁車你話你係好市民唔會酒後駕駛
跟手第二日搭金巴去澳門，隔離14日後再番香港隔離14日

自己揾人拖車

有平嘢都唔益巴打
下次要賣車放埋上連登喇

一條都夠啦

用水泥起條柱係車頭位

拖去劏車，幫補下？

高招

實際d啦屌你老母

自己買鎖

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

建議直接搵人鎖9哂佢4個轆

比左咁多方案你都唔滿意
不如你講下想點

「專用車位，亂泊死全家」

印一張A3 過膠用水m雙面貼紙痴地下

保安唔秒鎖 下次你買定個鎖自己鎖9佢 同保安講唔撚洗你幫我啦 個保安應該驚到瀨屎

睇死你講就兇狠做就碌撚

其實有冇諗過點解條友成日泊樓主個位?
其他位又唔泊?
我覺得九成係同車場保安夾好左
建議樓主搵車場公司既headquarter話佢地知懷疑車場保安收左錢比人亂泊

利申:
有親威試過咁既類似 佢係買左車位但未有車 吉左個車位3個月
行過車場見到自己個位長期比人泊
問車場保安冇人知咩事 後來發現其中一個保安同另一個住客有deal 比佢泊多架車

連自己車位都捍衛唔到點做男人
試過夜晚返到去，自己個位俾架的士泊左，一方面屌管理處即call車主。大力踢車頭，泊埋自己架車頂住唔俾佢出，再返屋企沖涼食個面。落到黎仲要聽隻的士狗道歉

我嚴重懷疑樓主其實係泊人車位嗰個
佢想收風最壞情況會比人點搞法

你泊返其他人個位攪亂停車場

放多2個雪糕筒

廢撚到

唔怪得佢長泊你個位啦
你咁好恰
你自己都話報過警唔會做野 仲咁樣問

泊係佢前面塞住佢

試過專用車位比隻benz狗泊左
佢call我果陣我扮哂有禮貌落去揸開比佢出
落到去扮冇拎車匙斯斯然咁扮返屋企拎
熄電話返屋企打左幾場fifa先落去
隻benz狗嬲就黎爆炸

好多停車場都有咁做，的職員外快黎。連選個靚的既專用位都要俾利是

比我係車主就拆個轆出嚟，拎走埋你個鎖

貼光時貼字，然後報驚

夠哂廢

點解樓主可以咁廢

但泊前面要阻唔到隔離出入咼
你阻到就到你比人屌

都係個句
問法律界巴絲

英國有例子:

有野忙緊，睇住yahoo先，屌細力啲

整封律師信比管理公司
收左幾但未能有效管理
要求回水

估唔係大發展商其下既大屋苑都有咁既野

人哋可能講漏咗 係要警察雪糕筒
你有冇見過Rupert Dover 俾人霸咗個位

同停車場最大果粒cs講話要轉位咪得
因為經常俾人泊左而下面保安又做唔到野
嚴重浪費自己時間

一有呢啲程序野就會有人做野
但可能佢以後泊另一個位
害左下一個

樓主一定無屌到條仆街，隨時同保安同亂泊條友都一定係唔該前唔該後
大佬你有佢電話玩撚死佢都得啦

放釘係自己泊位, 如果都俾佢泊咗入去, 就泊自己部車頂實佢, 射定波同佢玩足一日
泊其他人嘅位都係取易不取難, 攪得佢兩次就走㗎啦, 唔會同你費氣嘅

越睇越火滾
好想捉樓主出嚟嘔打

笑死
你租咗個位都可以咁驚
仲要知人地咁野
都唔敢做啲咩
咁好食
我都繼續長泊你個位啦

如果有舊海棉走左入去條死氣喉，佢部車好快打柴， 去車房問都唔知點解

固定位就簡單
買個雪糕筒 出車後就擺雪糕筒
多數無人敢郁

WD40 鮑魚 自己諗

屌, 咪係
黑警黎咪同佢解釋返點解你要咁做仲好, 引到佢地過黎

淨係屎尿都夠你玩啦

你老尾廢撚到仆街

向管理公司投訴先 比班保安咁放人泊 一次過炒晒班友 下一手會直接鎖車

停車場最大果粒果個都唔係好大
直頭搵佢公司總部 最好書面投訴

油箱落砂糖

要泊架車係前面頂撚住佢

出律師信俾管理處，寫埋泊車個人電話車牌，話已經屢次都係咁情況，追討損失

去五金鋪同老闆講要一打石屎釘

點非法禁固

我今日就燒你部車

泊係佢前面扮出左國，前十四後十四

你咪試吓鎖人車
睇吓邊個犯法比人拉

刑事案底，另人生更加充實

自己買個鎖，等車主自己搵你。
仲可以賺埋解鎖費

吓 個車位你架喎
你驚乜鳩

睇極都似樓主膽小怕事俾人蝦
直接泊係佢前面，唔好理阻其他人，大大張紙貼係窗話有個仆街霸位，管理處又做唔到野
管理處果邊，出多幾封email投訴，屈佢賠錢啦

樓主真係好廢
又要問人點玩
個個教佢玩個陣又要駁嘴
抵你比人當傻仔咁撚

香港啲人揸車好撚冇品

整穿一條軚, 放哂佢4條軚既氣或者放洗衫個隻清潔波入佢死氣喉

幫架車影相放上連登fb公審 呢d基本啦

放幾粒大頭釘係你個車位到
佢咁鐘頭泊咪比佢長泊囉
睇下拖車貴D定開鎖貴D

你放2個雪糕筒，中間有埋車牌，已經 screen 走9成盲撚啦
你有冇私人車位㗎？

我會起底貼街招

樓主結左婚未？

諗起有個故仔 個奸夫每次上老婆屋企都泊架車係老公個車位到

留低電話 老公返到就打比奸夫

自己車位放釘犯唔犯法

吓 自己放左2個雪糕桶 拉條繩 冇人霸過啦嗰

架車頂住佢泊低然後返屋企飲啤酒。

放釘落地下 個位你嘅鍾意放乜就放乜

私人停車場邊個來拖車？我有晒前幾次被人罷位的相，管理處收左管理費唔使管理？

盲腸

我個位單邊最尾。

得
搵2個連登仔幫你買埋左右2個車位
後call哂成班金鐘連登仔出嚟屈住條仆街搵連登連彈
車籠都打爆佢

記得之前睇過條片好似樓主咁
買左車位個個就泊係佢前面頂住佢跟住就返左大陸
後尾泊人車位個個返到黎叫管理處
然後管理處幫泊人車位個個拖走買左車位個部車

由打咗電話畀條撚樣嗰刻輸咗啦
搞佢又唔得
玩大啲又驚得罪人
樓主call佢落嚟嗰陣仲要做埋保安
架車有咩事樓主仆硬街

樓主算啦 你咁廢 你讓個車位比人啦

特登放個電話響車頭，等樓主一打嗰陣，即刻著3走人

拆油底螺絲

非法禁固架車
ching 真係識唔識ga

得
樓主等等
等光復香港之後整條堡壘法
涵蓋埋車位
到時可以放膽報仇了

我都係日日固定時間返工收工，幾次早返見都被人泊，投訴幾次都話會鎖，鎖極都仲有人泊，有無咁誇？私人停車場，無時租都會咁？我即刻明咩事啦，下次咪一鋪攪撚掂佢囉，困撚住佢唔比佢出，管理處打電話來都唔撚聽。

好過美軍嘅預警機

呢招work

每次同一人？

呢啲嘢 一壞咗你就要大修喇

掂下車門，都坐左六個星期，之後先打得甩
做乜就你自由

完全諗唔明點解又砂糖又盛
寫封英文email 去總公司 有曬record 就搞掂

樓主垃撚圾
拉

借條女屌下

私下 總有出車時
向街有咩事穩邊個？
公了 泊第二到交停車場錢
羅單俾佢 要佢俾 影相穩看更
看更 車位 對方架車 一齊影
唔俾你照停車羅單影相
再去小額庭告有資產怕乜丫
唔俾錢玩到扣押架車添丫

你租左間屋 人地搶左你間屋嚟住
就係咁簡單

係佢架車大大隻字寫 光復香港 時代革命
等佢一揸走就比人拉

屌笑死 我都係 點解自己啲野比人霸左仲可以咁施施縮縮

樓主你都係算數啦 開善堂咁
叫你扮醉又驚人報警拖走你車
叫你整下佢架車又驚人有cam
叫你泊架車係佢前面頂住佢又話驚比隔離兩個嬲埋
你乜撚都怕不如算鳩數落番去搭巴士幫人交租啦
自己既野比人霸左都唔夠膽去捍衛仲要多多藉口廢撚到

砂糖先最屈機，千祈唔好咁做呀

私人地方淨係得鎖車

上次有架電單車泊幾黃埔俾人鎖左，最後個車主成個月之後先拎返走，由佢鎖。320泊足成個月

所以樓豬應該整番幅石屎牆或者泊係佢前面

樓主男定女？
咁撚廢既
比人恰到上心口都仲驚
驚你老母閪咩

垃撚圾 坐巴士算啦 咁撚細膽

管理處係咪痴線

你泊喺村預左冇至少一塊玻璃

好抵玩

有cam又點？
黑警打人夠影曬啦
佢地有無事？

影車牌上嚟起佢底 寄信去佢公司屌爆佢老母

樓主咁廢扺你比人霸車位 驚呢樣驚個樣

管理員做唔到野
你自己做
幾十蚊買條單車鎖鏈、普通鐵鏈穿起佢條鈴！(係條鈴D窿窿穿一穿) 佢應該要求你解鎖
就算比人影到又點？幫忙執法姐
嘈起上嚟都無所謂，又唔係整花、爛佢架車

睇標題 以為樓主係好大膽果類
最基本影佢樣上黎啦

個車位係你既，咁都要驚
港豬真係好好恰
行過潑D 砂糖水都有排煩

等佢泊左入去
落石屎種鐵柱封住等佢冇等出
其實自己買套鎖車工具鎖佢車
開鎖要收合理服費
有冇犯法
私人土地黎

買多架車泊24小時喺自己個位霸位

u can try

貼個會違反國安法貼紙, 影幅相, 再報警

自己車位放鐵釘有冇犯法?

笑咗

放釘啦，不過自己泊車果陣記得拎走

你都幾撚無用 上次我又係比人泊左個位 我放左架車閘撚住佢（會閘埋隔離個部）同保安講你唔鎖佢車我唔撚走 最後保安都唔鎖 咁我就返左屋企訓覺啦 夜晚9點幾打黎話要走啦唔好意思 我同佢講飲完酒揸唔到車你慢慢等

幫佢四條鈦放氣，由佢長泊

最好係呢個方法

鎖車，唔好打畀佢
每次拖佢三五七日

有事就上庭同法官講

你要玩保安用品，就要有保安公司cert(即係安防盜個D公司)

你想像下，如果你係車位，安套220v電網

電死人，可唔可以同個官講，佢唔行埋去就唔會電死?

其實最有責任管理公司, 車場每個鍾都有人巡樓, 泊錯月租位就直接鎖車。仲CALL乜9車主。
不過以樓主咁怕事性格，我建議你出封信俾管理公司，投訴得唔到合理管理, 令到自己財產有損失，心理負擔引致情緒緊張有情緒病, 再唔作出行動, 有機會出律師信索取賠償

Ching 好型

你知道佢幾時會泊你都唔識玩？
你放d釘係你個車位到咪得
4條都要換會唔會貴過$320

最錯應該係管理處 唔係第一次都當無事發生 由當事人自己解決
你唔投訴管理處 煩D保安有鬼用

最後點

咁收返1000先駛走部車喇

香港啲保安公司真係垃撚圾

樓主真係好撚廢

停車場點解唔得？停車場知道咗call你你咪話俾人泊咗個車位，你唔想泊咗人哋個車位，先泊喺佢隔離

最緊要係條友要慢慢等你返去駛走架車先走得

的職員會襯固定車主出左街（因為大約都知你出入時間），時租出去賺外快。睇下管理人員好唔好相處，唔好既直接搵上面會炒人，好既就有時單聲，出車時講今日會早返，唔好俾人泊，好來好去，有咩事佢地都會好快幫手。

或者搵4個雪粒筒入滿水泥放4角, 再搵鎖鏈連住再鎖起，咁佢泊唔到, 泊左又可以鎖住出唔到車

個晚我約咗人既 10半先出門口 佢等左成個幾鐘 落到去廢老黎 又好好態度話唔好意思啊 第一次黎泊車～

放料比振英做野

報埋icac懷疑管理員同該車主有利益關係

就咁回起柒水都俾人告？

咁我回可樂都會俾人告？

屌鳩d保安要佢即刻鎖車唔准打電話
保安最怕事，你屌得佢金即刻做嘢

有相有車牌有電話
架車又平 應該好多電話打去問價

泊去時租位
跟住自己落鎖留電話走人
要開鎖就俾錢
通知管理處
如果未經你同意就放行會追究埋佢

泊架車去出閘位 攬炒囉 保安咁鍾意打電話 唔鎖車嘛

唔洗程序上 企係原位等保安落黎
佢唔鎖既你咪投訴佢 之後第日攝定電話係車頭
一比人泊左個位就泊第度 甚至泊係通道上面都得

佢一鎖你車你就有排玩鳩佢地

自己鎖車再留電話

你自己鎖佢車囉

報佢老母個閪咩 擺電話係車頭
佢要駛走個陣會識得打比你架啦

你可以即管試下
唔work嫁

怕事樓主 你都係租多個車位啦
被人踩到上心口都唔做野

打去同佢講，再亂尻咁泊既話就放上網，等全香港都識得佢車牌同電話

呢度多小學雞嫁
同埋佢地都未必有自己車
或者車牌都無
所以先係度串柒柒

btw樓主又係柒
得閒出黎出post都唔去管理公司搞大佢

睇左半個post見到咁多建議
樓主又驚黎驚去
咁撚廢又淆就咪撚上黎問啦
問完又唔聽 問黎把撚咩

味係條友明顯知你淋先會再泊你車位

頂完再飲返兩杯

屌鳩佢

有人行過踩到就gg

早幾年，私人地方重可以玩閘車
而家皇軍話事，撞正睇你唔順眼就拉得

自己睇下上面兩單案例，第一城私人路，一樣拉
出手有乜下埸good luck

搵管理公司啲經理
唔洗搵保安
處理唔到打去總公司

樓主廢撚到

我都恰鳩你啦

樓主咁廢, 投訴保安公司 投訴埋管理員啦

樓主乜柒都驚

你影張紙過埋膠，寫住指定車位，亂泊鎖車，開鎖費$10k.

唔好話其它先
私下鎖車，一黎無牌二黎鎖車工具無批

仲話就咁拎單車鍊去鎖
條友照開車架車有事要賠嫁
人地最多咪賠你一日泊車費
就算人地無開車都可以話你整花架車
至少條鈴就食硬被佢入你整花

個啲咩落釘呀，捉到人又係自己上身

要斷尾係要炒尻個保安
要炒尻保安就係同管理公司嘈，搞大佢

當然頂死佢係ok啦
而唔少車位車主都係咁解決ge

有cam又點，black bloc 咪得

屌那星
你咁都仲忍 仲下下打過去
而家同一個人唔想俾錢租樓但見你個到閒唔時無人就罷住你間屋無分別
你唔覺得自己好蝕抵咖？

樓上咁笠水
點教都唔敢做啦

唔小心跌咗粒釘喺自己車位度

幾次都係同一個人？

佢個車位黎架喎轉個頭比人用返一個兩蚊搞掂

星：「等我去熄咗個總制先!」
大儍：「咁個總制喺邊呀？」
星：「元朗!」
大儍：「吓?!」

幫佢放張XXXX XXXX既紙係車頭到
咁黑驚應該會黎做野

放文宣報狗

呢招應該死得

泊架車阻住佢
車頭留電話

佢打俾你
你咪話冇咁快

等佢感受吓
俾人阻住嘅激氣

屌

做好心開放比人泊算啦

Whatsapp頭像？
cap定先

放一排釘係佢四條呔下面
下次佢唔敢架啦

拖個石躉放前面

完

香港毒辣

講真有時早返唔係自己㨂，無得plan，你知香港人架啦，我租個固定位，返到來仲要等10幾分鐘叫人揸走架車，我時間都係金錢啦。

靠自己實力泊點解要還

其實有冇律師解答下可以點做

樓主成個懦夫噤
個個比意見你你又唔敢做
又係度叫春
點幫你？

雪糕筒表面放老鼠膠 不過要諗下自己用時點拎走

咪係,仲要係同一個人,你咁都唔頂撚死佢就底你比人搶位

突破盲點到時咪變返到佢做你而家做既野

你估條友唔知咩，就係法律搞唔掂，你跟法律都吹佢唔脹

由佢打，你就泊起到頂住佢，話趕時間走先，唔明點解要由你等？大家一齊唔好拎車，個保安夠膽就鎖埋你架車

我見過有業主在地下鑽一個洞，放枝portable 的黃色黑色鐵柱上去，可以上🔒。
自己泊車果時，就做多d野，開返個鎖，出車之後鎖返。
一勞永逸

佢聽電話個陣唔屌佢老母？

自備車鎖，自己收返開鎖費。

愈睇愈好笑，又唔可以掂到人地架車，報9又唔得，又唔可以用非保安合格工具，保安又唔理，自己就上網問.......講講下好似而家香港情況咁，樓主係咪曲線？

次次返去都要開鎖
點算係一勞永逸呀？

追完post
樓主真係垃圾黎

牛奶淋玻璃

一次半次算 次次都咁屌埋個實q

咁無辦法之中的辦法⋯⋯
鬼叫有d咁pk的人亂泊人d位。

呢D情況唔係直接泊係前面頂住佢架車，等到佢主動搵你為止？

屌咗個保安、保安公司先啦。次次都係咁次次都咁唔醒目 一啲嘢都唔做

搵幾個人搬走架車

直接泊前面之後去飲酒,一係就話自己去左旅行

咁其他車可能出入唔到，你知香港d parking 幾spacious

依家個保安當你係水魚

直接投訴信去保安公司啦
記得搵埋佢叫咩名屌撚柒佢

識玩一定係平時唔鎖
人地泊完先上鎖

冇問題，頂埋其他人等其他人俾壓力管理處去處理。得你一個投訴佢唔理就係咁做，香港地係咁犯賤

會有咩效果？

如果露天既一排雞蛋好快見效
利申：試過

屌柒佢又驚 打柒佢又驚 幫佢整車又驚
你都係乖乖地打電話求佢走啦

挪佔(Appropriates)
(1)任何人行使擁有人的權利，即相當於作出挪佔行為，此包括他並非藉偷竊而(不論是否不知情地)獲得財產，但其後卻就該財產行使權利，以擁有人身分保有或處理該財產。
(2)凡財產或財產上的任何權利或權益，以有值代價轉讓給或看來是以有值代價轉讓給一名真誠行事的人，而該人其後行使他相信是已經獲得的權利，則該項權利的行使並不因轉讓人的所有權欠妥而相當於對該財產的盜竊。

意圖永久地剝奪他人財產 (With the intention of permanently depriving the other of it)
(1)任何人挪佔屬於另一人的財產，雖無意使該另一人永久地失去該東西，但如他不顧該另一人的權利而意圖將該東西視為自己的東西處置，則仍須視為意圖永久地剝奪他人財產；而且，如該財產是借入或借出的，而借入或借出的期間及情況相等於將該財產徹底取走或處置，如果是並僅如果是如此，則如此借入或借出該財產，亦可相當於不顧另一人的權利而將該財產視為自己的財產處置。
(2)在以不損害第(1)款的概括性為原則下，凡任何人管有或控制(不論是否合法地管有或控制)屬於另一人的財產，而為他自己的目的及未得該另一人授權，在未必能履行將該財產歸還的條件下放棄該財產，即相當於不顧該另一人的權利而將財產視為自己的財產處置。

記得佢泊左幾多日 再話自己用幾多錢係出面泊車
再告9佢

保安收撚左錢啦
個個月多幾千用

再唔係搵架廢車 泊佢前面
但唔知點解自己架車著左火
火燒連環車

屌我嗰邊個場都係

放枝光時旗再報9

3分鐘有反應

樓主幾時借條女俾我屌下

停車場發生火警，火勢蔓延3層，波及停車場內逾30架車。消防調查後，相信火警由一輛電單車機件過熱導致，起火原因無可疑。

攬炒

香港

咁咪全世界都唔洗買位個個都偷偷地泊

Rupert Dover即刻call 畜龍扑車

淘寶

放枝光時旗喺佢車頭
或者幫佢變連儂車
包黑警同你速速清

拍部車係佢前面唔俾佢走再同保安講聲有事打俾你
以前細個我老豆渣車真係試過
之後等保安打黎先施施然落去開車俾佢走

同管理處投訴 堅持要佢哋處理啦 blacklist又好吿佢又好
冇理由交管理費都唔搵佢哋處理

我以前試過 叫d 師傅用焊機 焊幾條鋼圍住佢架車
一係比返咁多日既車位租+手續費 唔係鎖成世啦你

起佢底

唔係唔犯法咩

私人路，正常唔犯法
但皇軍話你犯法就私法
想玩命可以試吓

連自己車位都捍衛唔到

上網見過有人站到成車都係memo紙

塞停車場入/出口囉 比左錢無位泊 無計啦

誰大誰惡誰正確
條友報狗，就扮藍絲攞免箭牌

貼文宣上去再報狗

講就無敵

放佢氣

我就係要呢d野

同一個人定次次唔同呀？自己放雪糕筒囉

樓主你好撚垃圾
踩撚到上心口仲係度驚呢樣驚果樣
真係抵你被中共統治

直接擺佢前面頂死佢啦
樓主想一勞永逸就擺返一頭半個月
忍下呢個月唔好用車
佢擺明知你好恰先恰鳩你
反正停車場無得對你點 車位係你既
比人霸左係佢辦事不力 要鬧既道理點都係你呢邊
你驚既就send個email去保安公司打個底先
話你日撚日比人霸左個車位 就咁講就得
如果有咩事有日告上法庭既就係證據黎
你有通報過 但保安公司繼續唔理 你都趕時間
逼於無奈咪擺係車位前面
再唔係你鐘意既 咪搵下記者唱下佢呢種賺錢手法

之前睇有篇新聞
有個日本人係台灣有間屋 但唔係成日返台灣住
之後有次返去見到條撚樣泊左架車係佢個車庫入面
佢嬲嬲地落閘一鳩野鎖左部車係佢間屋入面
然後返反日本

不過記得裝返支長火

共享車位

唔洗自己出手，你害埋其他月租車位車主，我唔信無人去屌

放啲釘係地下 私人物品 整走當盜竊

有冇得入小額錢債追9返佢數?

貼8隻大字
跟住自己做啦

你咩名叫你經理出黎見我

叫拖車

你自己上面先講私人地方警犬唔理

唔洗啦
2個雪糕筒 再 拉條鏈就可以

冇人會泊ga la

想用既時候無得用都叫有使用權

頂鳩住佢架車 走人 保安打比你唔好聽
保安就鎖鳩你架車 你就話條撚樣用左我個位
我冇錢比解鎖架.. 你比囉 唔比就走
同佢講過兩日先出糧 我過兩日先黎比

廣西南寧一輛違規停在行人路的私家車，上周六被發現4個車轆鎖滿約150個U型單車鎖，還有長鐵鏈鎖穿插其中，甚至有一個車胎鎖，而且每個鎖都有編號，但車身絲毫無損。如此澎湃的鎖車陣吸引不少當地居民圍觀，有圍觀者估計車主得罪人，但認為鎖如此多鎖頭上去，成本也不低。
附近一個興建中樓盤就有業主及工作人員透露，涉事私家車車主是該樓盤前開發商，收業主的錢後捲款而逃，新開發商接手後協助買家追回款項，「他就回來這裡搗亂，開車回這裡，又帶保鑣回來，我們這些業主就把這輛車給鎖了」。當地城管已介入事件，稱會處理涉事私家車。

唔敢反抗咪逆來順受
上連登做乜？

印張你本人人形紙牌棟係度 ！
屌你老母咪撚泊咁

勁

呢個情況可以直接告鳩管理公司，建議你就唔好搞人嫁車，原告變被告一陣仲難搞

做乜姐你

你鎖佢車 再留返電話
佢call你 你就慢慢落去

幫佢貼好多張文宣貼紙應該好難撕

真係唔知你驚乜柒，你不如賣左架車以後坐巴士算啦

你真係好垃圾......由佢繼續泊算啦一係?

招女婿街招

出咗糧比你啲錢就係你架啦？

男人黎講樓主真係廢到不知所謂

搵律師，
拍片記錄，
幾月幾日，
比部車霸左幾耐車位，
民事索償

運吉署有車牌號碼就搵到登記車主

隨左claim返佢霸位嘅時租
仲有你損失嘅時間（工作時薪）
再加精神困擾嘅費用

慢慢玩

同時投訴停車場管理處兼索償
冇做好保安
就好似比賊入屋行劫咁
比人強佔左個車位
仲要冇察覺，即係冇人巡車場，失責其一
已經同保安反映後，情況持續，失責其二
攞份租約睇下，管理處違反租約要佢賠返呢個月車場租金，外加損失時間嘅成本，再加精神困擾嘅補償

文革式舉報
放張光復香港落去再報驚
就算唔拉人都嚇死佢

放返一日半日

影相
Send俾藍媒

包佢慘過黃台抑

樓豬小心啲唔好倒瀉啲汽水奶茶咖啡落去

樓主想私了又唔夠膽

唔洗查都知係個車位主人搞事，黑警9秒9拉

佢個cam 360度？

拎走個電話再叫保安

呢個社會真係人善被人欺

其實最好就屌鳩管理處，俾咗錢唔識做嘢？

學呢個

樓主真係好撚on9
個車位自己租俾人泊左都唔撚敢出聲
同俾人著左對西瓜有咩分別
只能夠話抵你死

搵完保安 等佢黎果陣直播
問佢知唔知個位係人地架？
點解擺人地個位既？

等比佢比人笑下
分分鍾比人loop返十年八年

樓主縮咗去邊?

泊佢前面 佢打嚟你照應機
唔揸走
本身個位係你 驚乜

你夠膽咩

個個你老襟嚟架乜柒都驚
佢屌埋你條女個陣係咪又淆哂底呀

吓？
唔係$320第一日
之後每日再加$320咩？

呢樣野唔係第一城最出名，佢個度揾好多錢

你應該直接指示個保安鎖車！
「打咩q電話，依家個車位係我嘅，佢泊左我個位，我有比管理費，你就同我收聲幫我鎖車！」

我之前都遇過類似情況，個保安唔鎖車，我就直接搞過保安Lor... 投訴佢囉！咁佢就自然會聽話㗎啦！

你唔夠惡搞唔大件事上管理處個保安就肯定睇住你個車位你食，佢地最驚投訴同寫report
利申兼職保安

講咁耐都未知佢泊左你個位，佢又唔駛比錢既咩？

呢個答案滿分

碌柒呀你依啲節奏咁樣死得啦 唉

樓主忍下啦 反正你就係咁

唔畀個保安打電話，你自己133打畀佢，唔聽就叫保安鎖車唔可以等。佢次次都泊你個位，擺明係知你好恰，咁你都忍到？係唔係人嚟架？

有次同朋友入村探佢一個朋友
是但泊一個唔阻人既位
返出黎四條呔都穿哂

正
如果我樓上又係好似你條撚屌咁WFH裝修
我又試吓塞晒成層鎖匙窿先

屌，樓主咁淋
會唔會自己條女個隧道位比人霸左
都上黎問點拆

塞紅蘿蔔入死氣喉

上次有個客嚟整車 成架車都係發泡填充膠樓主小心得罪人泊咗人地個車位咁耐香港人真係好有創意架

我以前住村屋見過架車比人積起左，四個轆放左係車頂

o你真係好撚垃圾，乜撚都驚，抵比人恰

樓主可能就係想睇到呢啲回覆

咩可以點玩？你唔似有心玩喎

連登得閒都會有笠水狗上嚟開post

條廢柴樓主係咪假膠嚟架 呢樣又驚又唔敢 玩鳩我地咋

自己買個鎖鎖住佢，然後收翻佢320開鎖，一個月收9600，再租多個車位，再俾人泊，再鎖，再收9600，再租多個，發達大計

夠位唔阻其他車主嘅話，一定打橫停係佢前面

如果有本事出律師要求賠償....

喺佢架車上面噴"光復香港"

係喇你work from home最撚重要

老老實實，好多停車場啲私家位標都唔撚標，泊錯都唔知道，師兄畀次機會人

通知過

有睇開fb啲車group就知標準答案

買個鎖鎖佢車

講咗咁耐，鎖咗車未

樓豬正廢物 應該連睇av都鐘意睇父目前犯個d懦夫黎

唔敢同人玩就轉場喇, 無謂曬時間, 下次人地探朋友玩到半夜先走你係果度等到半夜?

追完咁多個comment,其實你真係垃撚圾黎唔知有乜好問

你識講停車場黑驚做唔到咩，咁就買條大鐵鏈幫佢鎖好架車做防盗啦

包頭幪面之後去cam位邊噴黑油噴佢個cam
等佢長火cam都冇用 影黑畫面
之後再噴黑2面側鏡 再4條呔上鎖
係車身2邊噴齊8隻大字
最後搵罐汽水請副計飲下爽下

好簡單，你唔泊就係個車位放釘，自己要泊果時記得拎走

如果full左佢點會拍到卡啊

我諗都告你唔入，個位你既

泊自己部車佢前面
再叫保安鎖自己部車
等返十零日先俾320解鎖
佢就時租慢慢計錢

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

咪叫拉花？
咪叫刻字？

你咁大個人都唔識？？？？？

俾個sample你：
《咪撚泊人地個位》

記得左右前後都刻字

怕俾人點相，梗係扮阿叉包頭去開工

其實好簡單 你send個email畀管理公司 佢哋總部就會叫返負責車場嗰位經理搵你 ，保安自己都驚畀客鬧， 最緊要影齊啲相， 幫你負責個保安或者主任叫咩名， 時間。 啲保安當見唔到。 你有交管理費 。 你根本就唔需要同拍你車位嗰條友見面或者接觸。 佢哋最驚就係總部人事部同埋區域經理。

吉爆佢4條胎,玉石俱焚

樓主唔好咁廢得唔得

日日去停車場屌9職員 係咁搵headquarter投訴
我唔信仲有職員夠膽比人泊左你個車位

所有人都欺善怕惡 你唔屌9佢就會比人恰到上心口

利申 投訴師

冇用到呢

然後報國安

diu....第一次見人比錢租車位仲要咁撚委屈
大佬唔好咁痴線啦 個車位分分鐘比緊錢
啲保安hea 9你 你洗撚理佢感受
佢地唔搞掂單野 咪你搞到佢地唔洗翻呢份工lor

買套野鎖佢車

pin this la

你咁玩，以後自己都唔洗泊同一個位

放D釘係個地下到得唔得
自己位鐘意放D野係地下ok?

完全唔明點解呢個po會有26頁

咁都要人教，你咁撚廢乜都驚就送個車位比人算啦，咁樣佢開心你又放心

香

on9 樓主肯放電話上黎未

睇左幾頁 你都係讓個位比人啦
又要驚 但又要不停諗住私了
明明你大條道理泊返係個車位前面

呢個係咩av情節？

死廢鳩

樓主真係好撚廢交哂管理費車租都唔敢發惡

你要啲犬查到係個圍頭佬搞先得嫁

攪掂未呀

停係佢架車前門封左佢個位出唔到又塞晒個停車場
管理處就識驚
我試過
係咁屌話好趕時間
等唔到個車主番黎要即刻走
有咩我番黎先講
三個鐘唔夠管理處最大粒果個打黎話唔會再發生

我鍾意係自己個車位放釘 有咩問題 我鍾意日日換胎呀

知唔知管理公司係邊間
有無駐場主任跟野
有就搵嗰條友
無就問下個保安跟邊間公司搵食
同佢講話唔係投訴佢
搵到公司名就出信或email
問埋管理公司依啲情況要點處理
佢地個工作指引係乜

依招好毒但係堅有用

其實唔毒喇
個位俾人泊咗
自己又要趕時間
咁你個場嘅人唔睇緊啲
我明明俾咗錢但泊唔到+趕時間冇時間慢慢再搞/搵位
泊住係度先都好合理丫

佢亂泊你咪亂泊
泊係佢車頭頂住佢
睇下邊個告邊個

你係咪以為自己好撚識做人😂😂

叫保安鎖車, 等佢跌錢, 跌多幾次就會學乖

你車位地面有冇油車牌號碼? 寫埋月租車位, 好多盲毛一見有位就沖埋去, 見地下有寫就會縮

個位畀人泊咗, 你叫保安去鎖車後, 你同保安講你泊住時租/訪客位先, 等條友架車走咗先轉返自己車位, 保安一般都會OK

可能我係物管狗
容易有依種感覺
但係非業主/租客泊業主位
真係好9
利申睇車場

會唔會樓主就係成日泊人車位嗰條友仔，然後上嚟扮本身車位嘅車主有咩招拆等佢自己可以避到

搵張紙痴住佢個電話咁咪冇左電話囉

你屋企俾人霸咗係咪會同人講自己會暫時住酒店先

記得做野小心D

謎底已經解開左，班保安收左人利是囉
幫到出晒面，兜都唔兜，有電話咪打，唔郁車咪鎖囉

保安可能有錢落袋 明撚你

呢個世界係咁，好多野都講自律，唔係咩都有條文保障你

樓主呢位擺明有心

邱吉爾 講得岩 (人類唯一的引導人，就是他的良心。)

唔泊咪唔泊，賣車位換車位都唔會俾你泊，呢個係原則問題
如果你態度好，每次泊完都快手返嚟郁車整返幾舊水飲茶就冇所謂

你係有心搞，就出律師信俾管理公司(唔係保安，因為保安多數係sub contact, 佢老細唔喺你) 大佢話要追討咁耐以嚟嘅金錢同時間損失

你應該泊翻係到 然後又留個幾廿手呔嘅位俾佢走
之後一路係附近等佢落黎 就扮好心幫佢睇位走
佢一出到啦就上翻自己車泊翻入去

無爬文, 有無人有提議係個位放釘?
自己泊個陣記得收好先

開幾個紙杯喺車頂，然後斟滿可樂

叫保安放定幾個CONE 係到...

買多架車長泊個位 等佢冇得泊

我憑自己本事泊既 做咩要搞我

樓豬驚呢樣果樣

真心建議樓豬幫條友租埋車位 比埋油錢

咁佢就唔會再泊係你個位

人善被人欺
先要屌撚到個保安化開，投訴佢個經理呀乜乜柒柒，唔主張攪啲細嘅因為細嘅通常都係比啲大粒嘅迫
然後再泊部車阻撚返住泊你個位條冚家鈴
佢做初一你做十五

有埋電話你咪打佢屌鳩佢囉， 頂住佢行開都可以， 樓上嗰啲話整人哋部車嗰啲 唔好亂咁教人做啦。 刑事野。

btw, 其實好少事， 畀埋電話你咪私人解決啦冇乜好討論

泊佢前面
然後去飲酒

食屎啦你
睇你個款都係網上凶狠現實碌撚

又唔係wo，成日比fd屌我撩事鬥非😂😂

fd?
而家講緊街外人啊呀

照屌架😂

流動連儂牆

頂撚住佢 再自己搭幾日巴士